[配票攻略] 薯片仔已經夠票，請轉投興仔

唔好咁多幻想

冇人有票😂